<resources>
    <string name="app_name">NEWS 24H</string>
    <string name="text_about">
        AllNews là một ứng dụng giúp người dùng tiếp cận tin tức một cách nhanh nhất,
        song với giao diện thân thiện, gần gũi tạo ra nhiều trải nghiệm mới mẻ, ứng dụng gồm 3 chức năng chính:
        Xem Tin Tức, Xem Video Tin Tức, Tìm kiếm bài báo.\n\n
        ● Tin tức: Cập nhật những tin tức mới nhất, đến từ các mặt báo hiện tại.
        \n\n
        ● Tìm kiếm bài báo: Bao gồm nhiều bài viết với nhiều cấp độ IELTS, Mover, Starter, TOEIC cho người dùng lựa chọn. Mỗi đọc sẽ giúp người dùng cải thiện kĩ năng đọc hiểu song với từ ngữ từ dễ đến khó tương ứng với cấp dộ người dùng chọn.
        \n\n
        ● Xem video: Gần giống với chức năng tìm kiếm bài báo đều cho người dùng nhập từ khóa nhưng kết quả là hiện ra những video, giúp người dùng nghe.
        \n\n\n
        Dữ liệu được hỗ trợ bởi:\n
        + API Oxford Dictionary: https://developer.oxforddictionaries.com/ \n
        + API Tra Câu: https://tracau.vn/pages/api.html \n
        + FireBase \n
        \n
        Nhóm phát triển: Nhóm 8
        \n\n
        \t\t1751010038dat@ou.edu.vn\n
        \t\t1751010026dong@ou.edu.vn\n
        \t\t1751010090minh@ou.edu.vn\n
        \t\t1751010054hung@ou.edu.vn\n
        \t\t1751010083minh@ou.edu.vn\n
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="about">
        NEW 24H là một ứng dụng đọc báo trên điện thoại. Ứng dụng luôn cập nhật những tin tức mới nhất trên thế giới. Ứng dụng có 4 chức năng như sau:
        Đăng nhập, Tin nổi bật, Tìm kiếm, Podcast.\n\n\n
        ● Đăng nhập: Đổi tài khoản để có bảng tin phù hợp với sở thích của mình.\n\n
        ● Tin nổi bật: Bảng tin cập nhật tin tức mới nhất trong ngày.\n\n
        ● Tìm kiếm: Tìm kiếm tin tức.\n\n
        ● Podcast: Cho phép người dùng có thể mở rộng nền tảng để tiếp nhận thông tin, không chỉ như cách truyền thống là truy cập vào trang web, hiện nay báo điện tử có thể được tìm và lắng nghe qua các podcast trên Spotify, Apple Music, MicOn\n\n\n
        Nhóm phát triển:
        \n
        1751010010binh@ou.edu.vn\n
        1751010038hoai@ou.edu.vn\n
        1751010131tan@ou.edu.vn\n
        1751010133thanh@ou.edu.vn\n
    </string>
</resources>